[初選] 想問下有邊d候選人政綱有支持LGBT同少數種裔？

1

2

3

4

九西:
岑子杰
Jeffrey andrews

新東有無

5

岑子杰

慢必 陳志全

新西有無？

港島有無呀

楊雪型

有咩方向？ 會推動工資平等？

訂立性傾向歧視條例

6

一齊推初選link:

7